點解係呢啲時勢仲要博出位？

真係睇唔過眼呢啲on9仔 呢個時候仲好意思seek attention

聽講仲要kong u

事但啦

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

我願榮光歸香港

人地自high姐 同樓豬keyboard fighter一樣姐